iphone點樣匯出Whatsapp 紀錄？

想轉會signal
但whatsapp 入面好多有好有紀念價值嘅對話
想問下點樣連同multimedia file 一齊export?

Lm

入面果個system好似淨係比android機用

Chat swipe right > more > export chat

試緊有冇方法可以連埋圖片錄音export出黎
再用viewer方式睇得返

Push

留名

佢有with media

佢可以export返哂出黎, 但就冇得連住睇得埋chat record+media
岩岩追左po搵到個software叫iMazing 做到呢個我想要既效果
係隔離po搵到的
backup落電腦睇就唔洗錢
export做pdf就要收錢